super girls係咪有2個隱形人

只識黑妹, 平胸妹，冬菇頭
另外2個係咩名
有個幾可愛個樣幾純

淨係知aga heidi yanny,黑閪x2

邊個黑西

名都噏唔出，點話你知，淨係知有2舊黑蚊蚊晚野

我好鍾意cheronna

無左佢又真係唔得

老女人s

收聲啦 黃甘甘

幾歲開始係老

佢訓左係我身邊，有咩想講 🚬

想同佢打茄輪

Yanny同jessica
Yanny曾經被譽為翻版stephy同冰山美人，jessica就真係隱形到無人理

睇過yanny同ming仔條片就會覺得yanny好撚正

Jessica 好靚 希望佢星途可以好啲

Jessica應該係最隱形嗰個

邊條 有無link

sg 其實得3個人，個兩個係御用dancers

打兩個名就有 search都懶

陰功 唔係吉妹我都唔知佢叫咩名
睇返MV佢成日都好似陪襯咁
明明佢都靚

平胸heidi, 冬菇頭隊長, 西面yanny, 黑妹,同埋淨低嗰個

dancers都唔起眼

其實雀屎都唔差 點解攪到咁

Stephy？邊撚到step？睇過

個隊長都三張幾嘢仲唔老？

最中意個2個

Heidi Yanny 俾昆哥食左嗰條女 齊啦 仲有咩？

黑妹 冬菇頭 iPad 狐狸精 and who

Jessica 最索啦

Yanny 好正

yanny

黑妹真係好靚其實
係腳粗少少

話cher b唔正個d一定係青頭

隱形人

淨係識ipad heidi

jessica 靚囉唔該

黑妹

以為講果套美劇女超人

成隊最正就係cheronna呢d姐系黑肉
第二就係黑面yanny
第三應該係貧乳Heidi<我見猶憐咁岩哂d s屬性
第四就sport型有腹肌既aka(其實2~4都差唔多)
第5就隱形人。。。

jessica真係最樣衰
反而黑妹之前睇佢拍商台某個節目見佢幾靚,除咗黑其他方面唔差

yanny素顏好樣衰,反而heidi素顏都幾正

agger? aka?

出歌咋

好似超人戰隊咁，每個都有啲特色，但又對佢哋整體冇咩印象咁

條隱形人遲早一定會睇post

降格做dancer 算啦，個樣又普通 又八婆格得個痴

其實jessica幾靚呀，點解咁話佢
但佢靚得嚟完全無特色，又唔係青春可愛又唔係行型格路線，覺得佢似影下硬照嗰啲平面靚女model咁無乜特別

jessica好似林志玲

黑妹對腳粗過我大脾

得heidi係正，其他都係普通貨色

Aka最正 其次係Heidi 之後Jessica 其實唔差

明明得三個
曼加拉效應

暗黑？

Jessica 好撚正喎

Aka好似四十都黎緊

都唔知邊啲傻柒話件垃圾似Stephy 無論外表身家成就冇樣拍得住Stephy 簡直係影衰曬Stephy 成日閪口閪面就叫冰山美人 咁一街都係啲閪口閪面既港女都冰山美人啦

姐你老母 系你老豆

Jessica 好可愛
黑妹同佢廢生送個魚頭蛋糕畀jessica
Jessica 個樣好可愛

Jessica 臭西格

點解咁講

淨係知有兩個因為爭仔搞到不和
但點解搞到咁隊野都仲可以繼續生存，想像唔到D佢地兩個平時做野點樣相處

你係咪搞錯左yanny

Yanny同Heidi到宜家都無乜講野，影相拍片永遠唔會企埋一齊

好想屌

腳趾都唔畀你奶啦

好大隻呀

同佢地做野都幾難搞，名義上係同一隊，但下下要就住唔可以比佢地兩個企埋一齊

佢地唔和解，SG唔會紅得翻

Aka 腳
Heidi 樣
其他事但啦

Jessica幾正
體驗到明星既生活
但平時又可以好似平民咁 周圍去周圍玩都無狗仔同路人認得

黑妹最正

Heidi bb朋友敵人聯隊

當年全隊最受歡迎，家下竟然最隱型